[求link] World rugby 7s series

是咁的 欖球好似係香港都無乜人討論咁
剛好呢幾日係NZ7s 好想睇有無巴打有link

岩岩睇完，fiji又贏

你打jokerlivestream

Usa呢幾站都入到final 都幾好睇

香港開電視76台有直播
今個禮拜澳洲站應該都有